登上辽宁号心情特別激动，祖国的海军官兵特帥氣

守卫祖国的领土完整就靠你们了💪🏼

我们伟大的祖国

一边走着走着眼泪也掉下来了

这艘舰真的很强壮 咱们真是很伟大

美帝也不敢造次了

樓主熱狗